火魔法再升級是什麼(2)

各位又係我喇。上次講到火魔法再升級是什麽。有人答火炎焱燚。
今次終終俾我諗到同研發到。果招可以同天照一樣用黑色火炎吞噬一切。乜乜黃金戰衣我諗都頂唔順。不過施術者都好大風險。希望下次組隊打機果陣用啦。

烈炎四驅車

腐蝕液體

膠凝汽油整到固態好似會燒得耐啲同勁啲 如果放落四驅車 再加鋁熱劑 再整條引線好唔好 想整到大爆炸加大火

化學撚表示現實中天照要再進化加具土名唔係咁容易。

但係而家汽油彈威力真係唔夠

真心黃絲